{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6428&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴호텔설악"
    },
    "text": "美しい雪岳山の麓に位置する宝石のようなホテルで、各国の有名人から貴重な所蔵品などを寄贈してもらい展示した特別なホテルです。 駐韓大使がよく訪れるラグジュアリーなホテルとしてイギリス式デザインが印象的です。 周辺には雪岳山ケーブルカーがあり、六潭滝も車で30分の距離にあります。 現場の状況によって部隊の運営事項が変動することがありますので、ご注意ください。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 フロントデスクは階にあり、24時間営業しております。 無料Wi-Fiが全客室で提供され、禁煙が行われています。 客室はノーブルキング客室で、2つのシングルベッドを1つにベッドしました。 宿泊客はレビューを作成した後、フロントスタッフに見せていただければ、アメリカーノ2杯を無料で提供してもらえます。 付帯施設としてはザ·クイーン2階にある夕食とセルフBBQ、アビーロード9階にあるカフェとランチ、ビピーターハウスツアーなどがあります。 朝食はザ·クイーン2階で提供され、バイキングパッケージに含まれているお客様以外は追加料金が発生します。 チェックインの際に保証金を要求することができ、退室時に全額返金されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは美しい雪岳山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルは各国の有名人から寄贈された所蔵品を展示する特別なホテルです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳山ケーブルカーと六潭滝があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "どこにフロントデスクがありますか？",
            "answer": "フロントデスクは階にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが提供され、禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はノーブルキング客室で、2つのシングルベッドを1つにベッドしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "宿泊客はレビューを作成した後、フロントスタッフに見せていただければ、アメリカーノ2杯を無料で提供してもらえます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはザ・クイーン2階にある夕食とセルフBBQ、アビーロード9階にあるカフェとランチ、ビピーターハウスツアーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はザ・クイーン2階で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に保証金が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時に保証金を要求することがあり、退室時に全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 458
    }
}